新巴20分鐘埋站俾人屌 車長：我抄牌你畀呀？

【車長起義】【蘋民直擊】埋站擾攘近20分鐘 車長遭乘客指罵

【12：23更新】新增影片
巴士車長擬按章工作，埋站才上落客﹝

梁先生指出，當時巴士站有不少候車乘客，走出路面怒罵巴士車長，指他不肯駛前上落客，阻礙返工。梁認為，車長只是按本子辦事，反而旅遊巴司機在車上大覺瞓，不顧現場交通情況，候車乘客實在本末倒置。

另外，家住天水圍的讀者曾先生，今早搭城巴967號路線往上環信德碼頭，擬轉乘港鐵往鰂魚涌上班。早上約8時，該巴士駛出西隧，在上環消防局對開紅綠燈位已經塞住。原來前面干諾道西往金鐘方向排了長長的巴士車龍，一架一架排入巴士站，曾先生的967線只有等候的份兒。「頭20分鐘都冇嘢，後來乘客忍耐唔到，向住車長狂罵」，指他不肯開門讓乘客落車。曾先生憶述稱，當時車長反問乘客：「我抄牌你畀呀？」事件擾釀多半小時，巴士只駛前了6個車位，而眼見前前後後的巴士也開車門上落客，車長最終屈服，讓乘客落車。

受事件影響，曾先生遲了個半小時才返到公司，他指出，其同事因仍困在巴士上，索性請了半天假，他揚言明天會改搭地鐵，待事件平息才搭返巴士。

攬炒

塞到請半日假
多謝伍議員

民建聯成功爭取全港九大塞車

大家搭車見到廢老屌司機就比d勇氣屌柒條廢老啦

香港

廢老受下先啦

而眼見前前後後的巴士也開車門上落客，車長最終屈服，讓乘客落車。

俾隊友賣

車長好波

而眼見前前後後的巴士也開車門上落客，車長最終屈服，讓乘客落車。

齊心啲好冇

當班廢佬狗咁撚

巴士佬
平時唔埋站上都係方便你地
咁撚鍾意投訴

車長守法工作俾人鬧
係咪道理

垃圾

好撚大壓力

第一次認同巴士佬

車長做法正確

心涼

車長心諗, 你班仆街出賣我

有咩問題就同哦廢老講錢，即時收聲，但其他巴士司機唔團結，抵俾警渣攪

針唔到肉，唔會出聲
香港人是也

好波

廢老仲吾快Ｄ屌伍議員

唔係個個都跟

支持巴士佬

支持巴士司機

感謝議員。支持嚴正執法。守法

立即報警封鎖現場啦
依家司機犯法唔埋站上落
一報左警全車人唔走得

我抄牌你畀呀？

無隊形

D廢老真係無撚用, 網又唔撚識上, 識上既一係叫雞一叫藍屍圍內打J

同個世界脫撚曬節

無腦既交通警唔敢玩大佢呀?
其他車長屈服果陣做乜唔即刻抄牌呀

建議大家想玩串d 就投訴
一係交通警死 一係交通死

要屌就屌停左人地位個司機同埋個伍議員啦，不過睇死班友淨係識欺善怕惡，覺得人地巴士司機好恰d

癈老唔等得

支持車長

得一日冇乜作用
一個星期啦，班垃圾就識驚啦

賣隊友正契弟

起碼一頭半個月啦

放低$450我咪開門囉

啲乘客只會怪巴士司機

死垃圾廢老 阻站的唔鬧 走去鬧巴士

死去搭地鐵啦死廢老
冇人同我爭位坐仲好

到啲的士狗收皮先啦
塞多啲等的士狗一分鐘跳一次標

車長

同意車長呀

唔好停

見到班廢老比人撚返轉頭
個人都精神左，性能力強左
考試默書都100分

屈服左

報警啦屌

今次班巴士佬好撚識玩

繼續支持巴士佬

壓力咁大其實係咪可以打鳩d 乘客？

吾你老母

巴士佬好波

唔係黑警無得打

二月廿一日，地鐵訊號故障，月台迫爆乘客，地鐵安排免費穿梭巴士疏導乘客，曾先生上班遲到一小時

證明到個乘客係黃屍會好啲

D死交通警唔係好鍾意老屈良民跑數Fill quota咩?
做咩今次大條道理咁多牌抄都唔抄多d呀?

香港人文化：不團結

得廢老會開聲屌

車長好嘢，企硬
根本班乘客唔知發生咩事，唔了解原因
了解左都屌嘅，無得救喇

巴士司機都唔好恰，好難請人呀

如果大家見到司機比人屌，一定要出聲幫口

163:0

支持企硬

唔好內鬨啦

Facebook有人嘈話唔關議員事關黑警玩野事
呢個世界係咪太多文盲

內乜柒鬨 5p死返去高登啦

大家都係自己人

廢老真係

死廢老唔 gur 走去屌柒土共啦
平時剩係識收錢投票

抵撚死

預咗㗎啦
香港人講團結喎

咪臭係 唔知頭唔知路響到呀支呀jor

呢個世界，你溫馴如羔羊，乜火都冇，咪俾人恰囉

屌d廢老$2遊車河遊到腦殘
好撚心就廢除$2任搭啦

巴士司機比人指住黎鬧同侮辱 好大壓力 可唔可以拖d乘客去暗角圍毆？

巴士佬頂住呀

某議員俾左負皮

巴士司機無犯法，點解要比人話！

多謝保皇狗啦

仲要叫臺保皇狗投訴

果個車長果刻都係咁諗

大家勤力啲報警幫警察執法
同時邊個屌司機都應該報警

廢老抵撚死, 新聞都唔撚睇?

放工時間紅磡站同銅鑼灣就fat fat

D廢老淨係知阻住佢地飲茶買餸

有無人屌左“按本子辦事”？
咩撚野事？

支持警方嚴正執法

邊位廢老負評

屌你老母呀毒果

啲港豬真係垃撚圾，口口聲聲話支持，到涉及自身利益果時就屌柒人爭取唔啱

巴士佬好波，條撚樣一日唔搞撚掂件事
一日都繼續按章工作

如果車長入冊九巴新巴要繼續出糧
退休金
叫其他車長參加遊行

好波

btw 收工搭地鐵

死廢老又阻街

巴士佬依法辦事都要畀人問候
死廢老落地獄啦

要屌咪屌建制LOR 廢老

咪係

強烈建議如果巴士司機再比班廢老當面罵
應該擺低部車報警，比人騷擾點揸車咁撚危險
睇下到時邊個玩邊玩
成車人安全wo

嗱呢啲就係壓力啦，黑警嗰啲慳啲啦

成班既得利益者，自己拎唔到著數時咪又係亂屌人

唔屌旅遊巴屌巴士？

突破盲點，個旅遊巴司機大教訓無人屌

你地冇做錯到

這就是港豬

華人賤種真係好垃圾
為半粒鐘請半日假
腦細唔使體諒皆因有奴才

傻仔返工咪又係比老細屌

嘻嘻搭地鐵唔關我事

唔齊心 ，註定失敗

如果夠齊心玩大佢
唔洗一頭半個月一定有成效
可惜香港人...

唔該係呢度睇既各位連登巴絲打 下次見到d 廢老因為巴士司機按章工作比s 廢中廢老鬧 就勇敢d 屌撚返個廢中廢老轉頭 話比佢地知係邊撚個搞到巴士司機要接章工作

個幾兩個鐘個FD LIST都無UPDATE過, 手動REFRESH都無變
垃撚圾好友系統

錯POST

啲廢老唔死都無用

對歉未？
個議員咁自私既

按本子辦事

即係最尾都跪低左

其同事因仍困在巴士上，索性請了半天假

On9港奴

住港島表示撐司機呀

屌個行唔到嘅
唔屌個塞鳩住嘅

果然係廢老

段錄音

on9，旅遊巴有司機竟然唔係屌柒個旅遊巴司機而係屌柒架埋唔到站既巴士

同埋先停20分鐘再搞多半個鐘都未夠一個鐘，但條on9係遲咗個半鐘，姓賴？

講好咗玩大佢就玩大佢啦，死都唔好開門，唔搞大件事只會繼續畀人玩，依家無做錯只係按規矩做野

前後都有巴士落！？ 一定要舉報

民建聯果然做實事

叫D垃圾乘客去同區議員講囉

揸正黎做有咩問題

可惜返學冇巴士搭，白白浪費屌廢老嘅機會

8P常客表示支持

柒事

有冇收工時段戰況直播

暗黑兵法

同意車長
肯俾抄牌先開門
咁撚趕時間搭的士啦，搭乜撚野巴士地鐵
地鐵都會瀨屎架

個旅遊巴司機有無違例泊車先？

8p常客+1
最仆街係啲黑警唔係Sogo門日抄鳩啲的士佬牌
日日抄
抄到佢班撚樣冚家鏟
睇下仲敢唔敢係度等蝗客

巴士佬好齊心